乞求一句生日快樂 #adore#

小弟今日生日，現正乞求一句生日快樂
祝賜予 生日快樂 者，早日搵到個靚靚女朋友

生日快樂!

生日快樂

生日快樂，祝你心想事成

生日快樂呀巴打

大個仔喇，希望你唔止今日，而係日日都開開心心

祝你生日快樂!